今晚所有香港人係唔會瞓得著

好擔心你哋前線

係，平安回家就係最好。每個香港人都擔心你地，唔好話我地煩，唔明白你地，我地只係擔心姐。

留守定撤都好，安全至上
請記住，我地唔能夠失去任何一個人
先照顧好自己，再保護身邊既人

最緊要安全，唔好被捕

D 狗擺明放我地走